311原來已經八年

呢件事見到日本醜惡一面(東電班人），亦話比世界知核電嘅害處

中國核電廠固若金湯

(講呢句個官已移民)

第一張睇片係好撚震撼

去Yahoo Japan search 311
Yahoo 會捐出10円

但世界科技冇咩變過

咩世界科技？

潮流、科技
都冇咩特破性進展

點會冇